買麥麥送係咪真係冇仇報

咩都瀉晒你姐係玩9我姐
通粉個湯又懶到唔搵第二個杯裝

打返去投訴 佢會再送

試過大薯條一半都無

同埋會加多d料

屌M記外賣又貴啲仲要驚佢加料，
真係好不公！！

報食環

朋友叫外賣、只喺一次冇比貼士、汽水瀉包又涷!

其實係佢未知會不會有tips收之前，啲汽水會倒瀉嘅應該都已經倒咗？

可能同一個人

利申9估

有冇咁小器

不嬲都無比tips

一日送咁多個都認到

佢個email係廢
你唔打去唔駛有好日子過

樓下有間m記
唔想落樓所以嗌左外賣
都可以1個鐘後先到
全部野涷撚到仆街
汽水得返半杯，on99

個人建議，千萬不要叫麥麥送，因為全部野貴D，仲要薯條實琳。
但放心，係唔會加料的
話說之前有單order，送完之後。
第一次打來話送錯包，我送完返店。過幾分鐘，又打來話薯條少。 利申 兩次都無加料
當然，作為員工好開心有人叫外賣，因為可以出去行下 仲有外送費

同一次都有外賣費？

Sor, I mean 每送一單外賣，公司會比外送的員工$3

$3

點解佢好似好滿足咁

$3邊個要呀 應該係因為唔洗做野 出去9 Hea 慢慢送

試過比人食左舊麥樂雞